其實唔係得連登仔撐侵好無

PTT都講緊拜登種票
架仔都唔例外

琴日日本twitter

幫手廣傳
煲大國際關注先有希望

國際 = 美國

歐洲日本加拿大

其實撐侵都唔係第一日㗎啦
撐到底又有咩問題
有班又懶看透世事覺得個個撐侵唔願面對現實咁
現實係mail in種票可能性極高

撐真相，撐侵

起碼有幾個國家陪你擔心

最緊要俾美國人知道香港台灣日本人都認為今次選舉出現舞弊

台仔緊係撐侵啦，
無咗trump美國應該會停咗對台售武，到時台灣真係食自己

疑點一：

其餘四位候選人一票都冇加到，只有拜登一人無啦啦多咗十三萬票

疑點二：
佛州出現103%投票率

疑點三：
WI美國時間4點個陣拜登多左12萬票但只係加左1%投票率

已經有新聞揭發有「死人投票」嘅情況，以上疑點絕對有理由令人質疑選舉舞弊，所以幾乎可以肯定今次選舉之後會有一輪激烈嘅官司戰。此事果真發生喺美國呢個世界民主燈塔令人極度震驚，不過更令人擔心嘅係社會上兩派民眾嘅仇恨同衝突

仲有人兜話咩唔好一彈130000票就係種票
呢啲懶中立撚連腦都唔用

知你日文勁好撚威喇

懷疑有啲根本係想帶風向

繼續推

架仔可能都驚遲啲成為中國嘅其中一個自治區
日文=中文嘅方言

死人都有得投票

【美國大選】紐約市現兩張「死人郵寄選票」 共和黨：冰山一角

#176 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔理啦 總之連登仔提就係輸打贏要

台仔架仔提就當睇唔到啦

呢鑊真係明眼人都睇得出有唔對路

歐洲班左腸哂氣啦，
左到入哂腸，
純為反侵而反侵，好似美國班大愛廢青咁既

佢地就係要打稻草人

俾Twitter flag咗

連續點13萬票都係同一個人既機會率會唔會低過中六合彩頭獎

波台狗：cctoy輸打贏要

波台賤種嚟 你睇下班波台狗今日開咗幾多個po 係咁cctoy乜乜物物

連續三次一注獨中左右嘅機率啦

班引戰撚出晒嚟群魔亂舞

依家印澳日台表晒態咁濟, 唔知BIDEN會唔會安撫佢地
如果繼續又傾又砌 美國盞失去世界警察既地位

香港當初我地投完未點票都質疑香港保皇黨有機會種票種贏啦 就算當時我的民意贏好多
仲未計宜家係唔見完一陣嘅票出事 點解質疑就係地硬

可能咁啱得咁橋呢～

推 [嚴重突發] 港台員工因制作元朗721襲擊事件被捕 - 分享自 LIHKG 討論區

屌基本上個個國家都會質疑啦
台灣大選都唔例外
班撚屌直頭未睇過其他大選弱鳩智

全世界睇住你種票

唉

真係痴媽筋，懷疑你種票都可以隱藏咗佢

台灣如果失守以中共野心下一步就係日韓

收服釣魚台不是夢

各位巴絲，幫手retweet推到所有人睇到呀

區選現場監票都睇過根本無可能連開10幾萬同一個candidate
就算係保皇黨票倉都好難做到幾百個連續同一個人
而家仲要係講緊搖擺州份 正常我估頂盡每5張票就出1張其他candidate票

都話